讀緊大學又做緊pt既入

點睇啲同學唔洗返工 拎屋企人錢
有無好羨慕佢地
佢地唔洗返工 放學放假去玩休息
溫書既時間又多過你
而且大部分都唔明半工讀既辛苦
會覺得入到大學就唔應該返工
但佢地唔明白有頭髮邊個想做

好羨慕
唉算啦

唔羨慕，
自己賺自己駛，駛得好爽好開心
買乜佢地都管唔到

我就係咁樣
無返pt, 放假一定唔響香港去左旅行

想呻下姐

寧願翻工都唔上莊做埋d on9野
多d閒錢洗咪幾好

以前讀書 日頭上堂 夜晚番工10至朝早7

一星期六晚 好在工作唔太多 快做完就可以訓

屋企人有俾錢都照返pt
毒撚Day off 悶到死

番左就黎4年parttime 今年final 覺得自己搵錢自己洗開心過洗屋企人錢

咁博 好癲都好辛苦
我基本上淨係上完一日既堂已經無乜精神

由考完公開試個陣已經keep住做唔同pt
讀緊書既時候已經自己比學費 hell
個陣開始都有比家用(唔多)
不過真係無咩精神 yr2 sem2頭長期訓教
好在有班好同學carry

year1 朝八上堂 直踩 到晚十二
夢想係靠自己去哂七大洲

利申 窮撚 目的已完成 七分之三

有咩pt好推介？我覺得返學好攰，所以就做唔使用腦嘅sales，返咗兩年，做過兩間，一間悶到抽筋又要着靚，一間忙到嘔摺衫摺到hihi。

大把人都無零用錢 食自己
但好多人都唔打算用返pt呢個又少錢又曬時間精力既方法搵錢
大學生啦 搵錢係可以用錢
用loan炒下股票
又可以買下波買下馬

只係你唔識又唔敢去學 咁就唔好自怨自艾要返工了

利申 初一入左500落馬會今日已經有萬二 成個sem贏左二萬五左右 返左學就keep住一星期贏一千至千五

問返同學成個sem break返pt都無期二 都幾好笑

一路讀書一路幫人補習
仲搞左ig shop 幫補下
唔鐘意用其他人嘅錢
有時候請返屋企人食飯都覺得自己終於有用
報答到屋企

朝八晚十二

讀到大學仲信賭錢真係好可悲

有dayoff 隔日返工返學
岩岩收工

唔係下下都贏到錢掛

所以咪要度要學
亂買亂跟當然輸到仆街

Ig shop 仲賺到錢
硬係覺得會蝕

返工加油

自己賺自己洗，學到自給自足，更學到邊d應洗則洗，識得衡量。朝早買個菠蘿包早餐都要諗諗仲有無其他比較好d既選擇 返pt或者自己賺既錢雖然唔多，亦都唔應該多，但係果份滿足感係無限大過你日日返學拎屋企錢去旅行

樓上仲讀書黎做咩

quit u去做馬會屠夫 股壇狙擊手

發左達是但趺幾百個開間公司仔請我地做野

唔羨慕 靠自己搵d錢返來洗先開心，都已經成人仲問攤大手板問屋企人攞錢

屋企有keep住比錢都照返pt
唔返工覺得好似廢人

唔羨慕
因為果種自豪同成功感係佢地無既！

係 問屋企擺錢感覺好差
但我都好多同學係咁
第時可以入埋阿媽阿爸公司做
鋪哂路

無話靠買馬就可以唔洗讀書唔洗返工 唔好無的放矢
我只係講要搵零用錢返pt係最笨柒既方法

當然就算第時grad左都會繼續賭 希望搵多份

巴打可唔可以放料

唔岩聽當我無講過啦 sorry

唔羨慕 翻pt可以學到野又唔洗長期係屋企hea不知幾好 對我黎講係做到自己有興趣嘅工又有錢收又可以塞時間幾好

冇話羨唔羨慕嘅，以前讀書個陣做pt sales，自己畀晒3年學費同生活費，真心覺得自己好型 當年好睇唔起問屋企攞錢吃喝玩樂嘅同學，覺得佢地好低能 不過咁辛苦供完自己讀個degree出嚟我都係做返sales，其實最低能係自己

求打救 年初一輸到年初十
利伸 窮撚year4

跟得一時心水跟得一世咩 認真反思下自己點解輸 可以點改善
要即食心水波台大把

幫下大家冇壞既

咁你做乜in holister 呀

我交一千蚊 跟你賭

不是為錢 信不信由你

返學果科大workload
再返part time
仲要on99 咁上埋莊
好撚唔開心

身邊個個同學屋企都係開銀行
全部都識印銀紙
無限量供應
窮撚真係日日都要放學趕番工

唔羨慕
自己賺返嚟嘅錢用得爽啲
利申 窮撚

果陣sem1自己翻pt唔用屋企錢，過得好開心，買野唔洗就住，賺幾多洗幾多

但係sem2上左莊，無翻工淨係問屋企人攞錢，又唔敢攞咁多 夠食飯就算，仲慘無得亂用錢

我寧願翻pt好過

老實講 真係好難輸

你都onL9,仲要係度認屎認屁

係呀
所以咪話香港既樓根本唔貴
因為一日有馬會
一日都係好難窮

認同 返大學都要返工靠賭去囉零用都幾好笑 一句叫daddy就有錢係枱面

有無咩pt推介下

唔羨慕
各有各好

咁人地cv相對又係空白姐

有呀
住hall又多洗費 屋企人俾既唔夠洗
唯有返pt
我玩開個堆無人要返工 勁得閒
我刷return分都辛苦過人

人地個個sem break 都飛幾次，d錢好似天跌落黎咁

無證據好難信你

屋企人有比錢 但都係打緊幾份工

唔會, 做PT 可以識多D人.
同埋可以靠自己, 仲可以比錢返屋企, 我覺得好型

啱呀，識條女嗰時同佢講
「吓，我唔鐘意洗屋企人錢wo，自己搵到自己洗費做乜仲攤大手板問人拎？」
型撚到，條女都濕哂。

讀緊大學又做緊ft 好彩揾夠自己學費同生活費

人哋話咩出去玩 我就：要返工，不了

點樣又讀書又返ft

根本就唔想番學
我寧願番工搵錢好過番學戇鳩鳩咁
利申：番pt多過番學 爛gpa

做緊份好頹嘅七仔 月入5k左右
或者你可以跟樓上位巴打

agger

鬥慘開始

你地返咩pt?可以cover到自己開支+學費+hall錢
我返補習賺得千幾二千一個月

返PT返到好辛苦
好羨慕D同學一年3,4次旅行,住私樓
其實一個FT學生仲返乜撚PT
除非你讀緊既係HEA科

Asso仔不知好歹咁入左黎
返緊七仔 馮星期六日返十個鐘
供緊部MacBook
每月大概搵四千幾
冇問父母拎過一毫
暫時應付到 但有啲擔心year2

屋企有困難返pt 無問題
無嘅間唔時搵三兩百洗用都唔過份
最撚煩係班有錢又犯賤自己走去返嘅柒頭張嘴臉
又要型又成撚日呻辛苦乜乜柒柒
叫佢咪撚返就話鳩你攤大手板
唔講以為條友pt 做超人拯救世界咁撚高尚
心諗咪又係打份牛工

利申：返過pt，要屌請便

自己搵自己洗幾好啊
雖然搵同洗都唔多
但其實都有收穫
識多d人 學多d野 學下點管自己d錢
心態上會有d轉變
講真如果我咁大個人仲問屋企拎錢
我會覺得自己好裙腳仔
當然唔會話睇唔起人地洗屋企錢啦
你屋企有 你威 但none of my business

Btw靠賭搵食真係得啖笑
一朝得志 語無倫次